其實藍絲想唔想香港人移民架

日日唱衰BNO
又話英國居心叵測

乜小黃人走晒藍絲唔係最開心咩

無人阻住佢哋發達咼

應該歡迎先係

佢哋搞清楚自己立場未？
要迫班小黃人留嚮香港
咪增加左國家安全嘅風險？

走晒 邊個交稅

佢地第1個走

新香港人

個個都係人才

一定可以幫香港賺大錢

藍屍最想黃死
咁佢地而家叫人留底即係。。。

因為唔只黃
好多藍絲
仲要係捱過左收成期已經有一堆財富果啲藍絲走

以前成日話咁憎大陸咪走囉

而家個個爭住走開始淆底

走哂無人交租。

藍屍係咁Ga la, 成全佢地又唔比人走。 佢地咁愛國奶共又搬上去，人地走又要阻人........應該係好行夾唔送招招積積。 屌D藍屍出二等BNO公民論，真心OnL79

同班廢老藍屍講支那，即刻昆到哂佢地
轉個身移民等佢哋做支那狗

藍屍：香港人走哂我又唔識普通話咪要做低端人口

又話留島不留人

藍屍：你地走咗 政府邊有錢俾我駛

藍絲第一個移

以前佢哋9叫 "有本事咪走囉"
係自己拎住外籍 自以為高一人等咁9叫
佢哋係覺得 我係x籍華人 高級過你哋香港人 喺香港繼續收你租賺你錢 你哋係走唔甩 要俾我剝削

而家開咗救生艇 佢哋冇咗privilege嘅地位
佢哋眼中嘅賤民同佢一樣 咪喊晒口囉